正苦官員值幾多人工？

有冇人同我一樣覺得正苦官員收入係應該等於香港收入中位數？
因為香港人嘅收入好唔好其實好大係關於佢地嘅政。

岩呀，好多廢老根本係為份糧去做
點會做得好呢

$34.5/hr

香港政府工人工唔係呢個水平真係要請大陸勞工了。。。

食屎la 你

0
一班垃圾

諗諗下有公務員宿舍申請
呢個價都夠生活

打5折你去做？

一文不值

應該剩係包食住(赤柱標準)

同意要同市民收入中位數掛勾

立會有人拎呢個做政綱實大把人和議

如果官員 處事為民而作 我覺得幾貴人工都值
但依家政府 根本只為做好個報告 唔會實際考慮環境 呢d工作 請個萬三四蚊FG 大學生都識做

好多都係年資計.
大把2皮甚至更多. 雞腸都唔識. 接到英文人/電話即刻收皮叫人幫手.
大部分搵緊1皮至皮5既就係新既多功能新同事.
反而佢地做既野多好多. 但每年加就加得小.
中高層既3皮幾以上果批. 一係舊人一係高層一係本身以前業內有D身份既人/老闆轉左黎做高層.
果批小但人工好高. 太唔太高見仁見志. 做緊份工既實話物有所值. 出面既實話太高.
再上既6皮以上至手掌級唔駛講. 1個夠請幾多十個低層.
事實. 網上有得睇

公務員=偷稅賊

高薪養廉呀嘛

倒貼番比香港巿民好啲

等我入到政府再講

六萬以上就係首長級
消防隊長都唔止六萬啦大佬

政府電腦應該全部改用 linux 禁止使用需要錢既系統同軟件

文盲

而家仲有呢枝歌仔唱咩

做正苦工跟本就係收維穩費

想比高d維穩費 但又冇藉口，咪整幾個字過骨囉